之前又話日落帝國脫咗歐之後 會反共既？

歐就脫完 打晒飛機 自我感覺良好
反共未？

未